課題内容

・データベースからデータを読み、それをCSVに変換して出力するクラスを作る

データは、福岡市のオープンデータ
http://www.city.fukuoka.lg.jp/data/open/cnt/3/39196/1/D01.csv
を使う。
そのため、最初にテーブル定義と、CSVからデータベースにデータを入れるプログラムを作る必要がある。
そのテーブル定義を最初にコミットし、データベースにデータを入れるプログラムを次にコミットすること
（CSVからデータベースにデータを入れる部分のテストコードは、ひとまず不要）

・データベースからデータを取得して返す処理、受け取ったデータをCSVに変換して返す処理を別々に分割し、それぞれを別クラスに設定すること

・上記のタスクが終わったら、「データベースからデータを読む」部分と同じように「CSVファイルからデータを読む」を実装し、「CSVに変換して出力」と同じように「JSONに変換して出力」を実装する
その際にポリモーフィズムを使って実装するため、親クラスを作る

仕様に関しては何回かレビューをする




**実行方法**


*※sql/create_database_fukuoka_kadai.sqlを別途MySQLで実行してください。*
*※oopRenの中に"sql_backup"というディレクトリを作成してください。*


*-1- /createDbAndInsertDataFromCsv/CreateSqlAndInsertData.php*
*を実行してCSVを読み込んでDB作成*

*-2- src/RunFromCLI.phpをCLI上で実行*

おまけ
CsvToJson.phpはDBを介さずにCSV->JSON変換処理を行う。(Webアプリ)
